[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (1087)

解左block先見到

樓主垃圾

SLOW

開撚錯

俄仔好撚勁
點算

慢撚到

試下再慢啲

on9 回復過快 留唔到言

slow

1087

有無2.5入球大

仲要錯NUMBER

又要解block

slowwww

好快有得睇拿一招

1087？

屌 錯名

俄狗禁屌...

2c

又要重開